有冇人研究個藍絲身理構造?

咁劣質既人，拎佢d肉做狗糧會唔會食死隻狗